有無人可以讓部iPhoneXr比我

利申左先 屋企冇乜錢買iPhoneXR唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買華iphone

我黎緊想去換電話 買部iPhone幾千蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾千蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有iPhone讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁最好就256gb拉
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有得用iphone 等自己生活冇咁頹廢

有無人可以讓層樓俾我

利申左先 屋企冇乜錢買樓，唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買樓

Telegram?

正wow 我要

on9你係咪傻撚左

幾千蚊食到一星期？你咁有錢我點好意思俾部Xr你呀

夠鐘睇醫生喇

有冇人可以讓個老婆比我呀

利申左先 屋企唔係窮到褲穿窿 但係有多餘錢都唔會買老婆

食咩食幾千蚊一星期

想換色 原價賣俾你 我唔介意

我都想睇下有冇巴絲有別墅讓出嚟
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意，最好就喺西貢區，唔洗太大，5000呎連泳池就ok

男定女？
女陪我一個月
男就收皮

焗爐就痛部
你要唔要?

sor打錯 夠我成家食一個月

要！

你無改錯名

冇錢就買iPhone 7啦

你同乞衣有咩分別？
仲要乞iphone哩d非必需品

係大部份香港人必需品下話

ptgf can help you

又撚新會員

一星期食都幾千

一個月都食萬幾

咁計好多人月薪都未夠食